睇個勢，小英會贏泡菜魚一倍選票

上一届小英贏朱立倫308萬票左右

今届小英會贏泡菜魚一個double,即是800萬對400萬。
一定會，我話既。

宋楚瑜就算吧，成個鐘都停係30幾萬票

推

次次都係宋楚瑜

64比點贏一倍

界票撚

信我

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Live:
503:348:39

邊緣倫冇得比啦

今次国民黨開盡全部票倉

最後成事。會變神post

韓粉:民調是假的，票數是假的

選來都曬gas屎
返鄉下養老啦
搞噤多野做乜

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

推推推

推到完場

贏一個double呀
呀習一定嬲到仆街

蕭生叫緊糊

即使係咁，都唔可以睇少嗰四百萬票，都唔少
支共滲透不能掉以輕心

台灣馮檢基
不過人哋有建設性過基哥嘅都

燈閪樓豬

關你撚事咩

點解今日有埋香港助攻，再加成班年輕kol不斷宣傳，個票數都冇咩進展

唔好咁講 宋楚瑜阿扁年代就出黎選 選到連台仔都笑佢四年出現一次 所以算係傳統 佢唔出現先有鬼

留名小英有777萬票向柒娥致敬！

國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

係咪已經麻木哂, 習慣哂
可以唔洗理?

上次就689萬

依家相差204萬

我估700萬對500萬

好快就知

樓主88

開個post前洗唔洗問左你先？

重點係
梗有批人又話台灣選舉英文贏咗
我哋又階段性勝利啦
可以慶祝一下放鬆一下
外國戰線有用架！
然後本地嘢一樣少人出

佢界藍營 你做乜鳩

宋做台灣省長期間好高政績、好高民望
佢第一次選總統係俾連戰𠝹票...以些微差距輸俾阿扁

樓主好犀利

希望美國 台灣 好好把握呢個可一不可再嘅機會

收拾同擺脫 中共

真係要搞搞果400萬人
有啲真係認為有險可守
有啲就好似港豬咁
其實可以拉攏埋過黎

475 vs 712 bin得c未？